# Aperi'Cast

Un de nos collaborateurs a reçu un message menaçant nous informant que des secrets nous ont été dérobés depuis l'un de nos téléviseurs connecté.

Vous avez été mandaté pour identifier le téléviseur et trouver les informations qui nous ont été dérobés.

Bonne chance!